Lakers PG Ball or Russell

打到目前為止，Ball得分都唔係太穩定
但控球係穩陣過Russell
不過Russell得分穩定啲
大家覺得邊個好啲

邊個russell

D lo ？

D’Angelo Russell

有James咪要Russell
冇james就ball

Russell 射波好好J

On9肯係dlo勁啦

少主是最好的

牙羅靚仔d

Rondo

Dlo 第4年
ball 今年先第2年

Dlo係得分手，ball就防 組織 連off ball都得
我會揀ball,湖人要培養ig kuzma Hart做得分手好過啦

波羅🍍=nba最強backcourt

企開d啦dllm

DLO 咁海鮮, 上場可以入你廿分, 然後下場可以得幾分
隊波點靠佢就仆街啦
BALL雖然進攻差, 但防守同組織好好多, 入唔到波都可以幫助球隊
高下立見